[求救] 想知個keyboard壞乜

command掣單獨按無問題，e掣單獨按都無問題，但一齊按就會變咗command+c

fn+e又得喎

wish

似係software層面嘅問題
Apple keyboard？
有無喺第二部腦試過？